祖雲達斯都有幾多年青新星

Dejan Kulusevski 20歲
Matthijs de Ligt 21歲
Weston McKennie 22歲
Rodrigo Bentancur 23歲
Arthur Melo 24歲
仲有Rabiot, Dybala都係25,6歲
老人隊學人玩年輕化??

國米仲多
高拉洛夫
楊格
維度

仲有18歲既年輕門將保方

Kulusevski 真係幾好波 上季係柏爾馬都好突出

但仲係入清高呢啲廢老

48下話

Kxxxxxxxxsvki-新龍格堡